【Special day】皇家馬德里球迷轉會吹水區(58)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

感謝Arbeloa/Mariano/D. Llorente/Enzo

Gracias Pepe

Thanks for your contribution in last decade

Gracias James

Come back when you become stronger, we are looking forward to that day

Gracias Coentrao

Good luck and good health

Gracias Morata

All the best

⚪️⚪️⚪️Welcome Theo,Vallejo,Llorente⚪️⚪️⚪️

Welcome Ceballos

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

Morata's farewell letter to Real Madrid and Madridistas

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

歡迎留圖加入

不如下次加埋西班牙幻幻嗰張合照

First team squad 無我

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernandez
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Danilo
24.Dani Cellabos
25.Ruben Yanez

On loan:
1. Fabio Coentrao
2. James Rodriguez

睏了

洛蘭迪打 中中定防中

10 18 21會係邊個著呢

應該防中
做米路嘅sub

得閒番去推爆埋上一個

得一件1415拉膠

其實我覺得疤要重建應該走既係so9美斯
Neymar比佢做核心應該會打到曉飛
佢係巴西都係係前場自由走位，拉入中路造波突破
係疤入中間同美斯so9大塞車
不過美斯呢d冇可能走
唔認為走尼馬疤會勁左
至少佢地target Dybala同美斯功能重疊
Dembele唔覺得比尼馬好

防中黎 上季數據仲屈過米路同影帝

即刻unfollow達IG同FB

How about 比比

達仔加盟佢愛隊死敵 點同比比呢

點解達子走會傷心過比比走

想走同唔想走唔識分？

靜啦死獌狗

希望d新人壓得倒場有好表演

除左五月仔
我最擔心細華

好似又話走5月，買包皮

死熱狗迷沾狗

根本一定會買多一個前鋒 包皮掂就正。。有十年踢

5月loan 去alaves 㚒二世祖？

你食大黑腸啦

Theo同西班牙幫踩單車
入藉了🤤🤤

已射

其實防守數據有時都唔多準確
屌你皇馬疤狗控到中場
防中緊係無咩野做
咁你弱隊比人禁住黎打
作為防守球員實有多D表現機會
不過洛蘭迪無論高度同強壯程度
作為中堅前第一屏障真係一流

皇馬條中場冇野做
你睇下冇左卡斯米路會出咩事

影帝今季都俾人屌佢防守廢

古代人 疤控到中場

我知我講得誇張左
無咩野做只係做個對比
但論球場分工/防守壓力
影帝同米路的確冇洛蘭迪咁大

好有GTA feel

點解會著拖鞋

還我馬撚

Spanish connection

Spanish vs French

肥牛係光頭佬派去混入西班牙幫嘅內鬼

到時西班牙幫：我們中出了一個內鬼。

拖舟算唔算捉蟲

肥牛咁快埋到堆嘅

諗住搵人返黎組法國聯軍
但係入藉西班牙

肉酸主席加監獄馬

若皇馬贏下世冠盃，巴塞可能需要為冠軍列隊

◆

根據西甲聯賽的賽程，2017-18賽季，巴塞羅那作客班拿貝的時間恰巧在世冠盃之後，他們是皇家馬德里從世冠盃回來後的第一個對手。如果皇馬拿下世冠盃冠軍，那麼巴塞羅那可能不得不為死敵列隊。

世冠盃決賽日定在12月16日，而新賽季的首次國家打比在12月20日，不過皇馬可能要求把它延後至12月21日。

如果皇家馬德里拿下世冠盃冠軍，那麼在國家打比開始前，巴塞羅那可能不得不列隊為死敵鼓掌。

2014/15賽季，皇家馬德里贏得世冠盃冠軍後，華倫西亞就曾列隊迎接冠軍。與此同時，巴塞羅那也得到過貝迪斯和維拉利爾的掌聲。

不過上賽季，格蘭納達並沒有為皇馬列隊，因為白衣軍團選擇用基斯坦奴·朗拿度的金球獎儀式取代列隊。

第二場國家打比將在第36輪進行，時間是5月6日。如果在那之前沒有提前產生西甲聯賽冠軍，那麼那場比賽將很有可能成為決定冠軍的一戰。

另外，新賽季的首場馬德里打比在第12輪。11月19日，皇馬將作客馬體會的新主場。

皇馬的5名西班牙U21球員前往洛杉磯

◆

結束夏天假期後，皇家馬德里的5位西班牙U21球員踏上了前往美國與球隊會合的征程。

保查·美奧萊上傳了一張飛機上的照片，在他身邊的是阿辛斯奧、施巴路斯、馬高斯·洛蘭迪和華利祖。

費倫天奴·佩雷斯、荷西·安祖·山齊士和魯爾也都同機飛往美國，2010年離隊後，這是魯爾首次參加球隊的季前備戰。

真正嘅spain connection

諗起都扯扯地

皇馬發佈第三球衣，拿祖：“這次可以上傳了”

◆

昨天，皇家馬德里官方發佈了2017-18賽季的第三球衣，新球衣以天藍色為主色調並有著特殊的觸感。

全球的皇馬球迷都參與了這件球衣的設計，獲得球迷投票最多的前100項設計將會得到展示，並由球會前球員組成的專家小組作出最終選擇。

第三球衣將經典和簡約的設計結合在了一起，在球衣中，Adidas logo和球隊會會徽以白色展現。

在此之前，拿祖曾在自己的社交網絡上劇透過一次。

新球衣發佈後，拿祖重新上傳了一張照片，並開玩笑說：“現在可以上傳啦……新球衣，新顏色。”

艾比路亞評論說：“你總是在搞事！”

莫拉達動情告別：“我對皇馬只有感謝”

◆

莫拉達做出了離開皇家馬德里的決定，但是對他來說，這顯然不是一個輕鬆的決定。懷著對舊東家的情感，他通過自己的社交網絡發佈了一封告別信。

“今天是特別的一天，與眾不同的一天……現在我有很多想說的話，有很多想要表達的感情，有很多很多的回憶在我的腦海裡閃過……今天，我的第二段皇馬生涯告一段落，今天，我迎來了新的挑戰。我知道肯定有很多人無法理解我的決定，也有很多人不會支持我的決定……但這是我最後的決定，一個經過深思熟慮後作出的決定。

我離開了我的家，家就是我對皇家馬德里的感覺。我可以平靜地離開這裡，因為我在每一次訓練裡都竭盡全力，身穿這件球衣的每一分鐘都讓我感到幸運。在這令人難以置信的一年裡，我們捧起了4座冠軍獎盃，這是你我都難以忘記的一年……

對於皇家馬德里，我只有感謝。因為這間球會，我成為現在的我。我想藉此機會表達我的感謝。感謝主席理解我的想法，尊重我的決定。

感謝教練組對我的幫助和為我所做的一切，今天的我是比一年前更優秀的球員，這都是因為他們的付出。感謝和我一起度過這美好而不可思議一年的隊友。感謝球會的每一位工作人員，是他們讓我們的生活變得更輕鬆。當然了，也感謝所有球迷，因為在我回來之後，你們就讓我感覺到愛和認可，因為從亮相那一天到西貝萊斯最後一夜，你們始終支持著我……

最後，最重要的是感謝我的妻子、我的家人、我的經理人和我的朋友們，他們是會永遠在身後支持我的人。”

又黎🤣🤣

This is gay

摩迪10 號！！！

即印

摩迪10號

之前摩迪又話無性趣著十號既
要印了

同花順最廢都仍然係賓周
朗 卻 賓 摩 巴

其實成隊最廢點都係佢 冇計

X2

摩迪
最快要賣了.....

摩迪終於著10號
破咒PLZ

冇眼睇

入摩迪我地信！

9號

如果去紅色隊佢應該問候左達

摩迪年紀+中場咁爆人...
佢好似仲有3年約 留唔留到3年真係難講

如果肯退落黎比新仔上位應該唔難

10號摩迪

不得了
Modric 10

高仔繼承19 ok?

最理想新仔係高仔

魔咒

破咒啦

係咪大部份手畜都上緊暑期訓練營？咁靜既

唔駛返工咩ching

Danilo said goodbye to his teammates yesterday. The club will not buy a new right back, Vazquez is training as a right back in LA. [marca]

機師右閘

其實試過兩三次打閘堅係唔錯
夠爛打

咁對比擔泥好難唔好過佢

擔泥左腳既其實

機師打右閘

右閘咪已經有拿大哥

真係俾連登講到機師打閘

光頭佬又win
摩佬又lose

Fm用佢打閘

廢到要踢右閘

唔好喊啦摩佬

五月仔廿一號
真係留隊

屌

屌你我印左魔迪19號

靚

證明著10號既就係勁

係除了阿占

ching買左幾錢 連埋歐聯章

官網1000鬆d

而家件10號比摩迪我都gur啲

21號究竟邊個著

阿占早d走我就唔會印錯

收到風大把奶話想用返21號

占士洛迪古斯：我可以取代C朗美斯

剛加盟拜仁的占士洛迪古斯表示自己有天會取代美斯和C朗，因為自己有的是時間。

2014年世盃表現出色的占士洛迪古斯吸引到皇馬的留意，當年以7000萬歐元收購他，但在安察洛堤、賓尼迪斯和施丹麾下都未能取得常規正選。

今季加盟拜仁慕尼黑後，26歲的占士洛迪古斯要力證自己是世上最佳球員，接棒職業生涯進入尾聲的C朗美斯。

被問到有沒有信心接C朗美斯棒時，占士仔坦言可以：「他們都是大球星，我已準備好迎接將來挑戰，改變足球世界。」

上季占士洛迪古斯只在西甲上陣13次，就算到了拜仁安察洛堤旗下都不一定可以取得正選。

「我接受了，拜仁有很多好球員，隊內的競爭十分激烈。我要十分努力操練才能取得一席位，我目標要比去季更多上陣時間。

「效力如此大的球會，贏取獎盃是種義務，希望今季可以繼續贏得冠軍。」()

西甲賽程出爐 國家打吡12‧20上演

【體育】2017/18球季西甲賽程周五終於出爐，衛冕的皇家馬德里開鑼戰先作客拉科魯尼亞，而萬眾矚目的國家打吡，首循環將於12月20日上演。

西甲賽會周五順利完成抽籤儀式，終於落實新球季的聯賽秩序。全球球迷最關心皇家馬德里鬥巴塞隆拿的國家打吡大戰，賽期安排卻非常考驗球迷們的耐性，皆因首循環的賽事至到第17輪（12月20日）才進行；至於次循環，亦要到尾3一輪（5月6日）才上演，這一戰或有機會左右爭標局勢，而巴塞屆時將擁主場之利。

至於同樣具娛樂性的馬德里打吡，首戰將於第12輪、11月19日舉行，先由馬德里體育會主場，次循環則於第31輪、4月8日進行。

今季西甲賽事8月20日揭幕，以衛冕球隊身分出戰的皇馬，首戰將會作客拉科魯尼亞；矢志重奪王者之位的巴塞隆拿，則可於主場展開新賽季，將會在魯營迎戰貝迪斯。

圖片來源 : Twitter圖片

時間 咁兩年後兩個都老 都到dybala同包皮啦 幾時到你

睇下有冇得寄返去拎簽名

有志氣

傻豬
緊係開季先買波衫

垃圾 控啦

Dybala如果去疤跟埋d垃圾教練唔會上多一層

搞事9比人拉左

sorry錯post

本身諗住今日去買波衫連印字，諗諗下都係遲d先，唔急在一時

咁早好似未有歐聯字？

一直都話叫機司轉打右閘
機司本身射門太廢
勝在速度ok
夠勤力同爛打

占士做世界第一？
人唔笑
結衣哩隻g都叫啦

拜狗輸緊

又輸多粒

唔出某球員既下場

你叫我又點會諗到拜狗會輸緊3球

nigga維：安狗

尼安鳩爆都過到人

黑c朗 勁撚到

阿朗係上海
這麼近那麼遠

手中緊握占士（匙音）
竟輸比AC
方知出占比雪佢更容易！

拜個龍好慘

左腳狂抽千里奔馳
要門將欲救也遲

Y絲點睇我d作詞水準
我人稱屯門林夕

你又住屯門？
邊頭？

識親d住屯門嘅男仔都on99

成個皇區都係屯門人

你上面果個

置樂個頭

所以咪有笠清哩d咁出名嘅人囉
出名笠水呀

屯門人傑地靈啊

無可否認新界人的確比較高水平

BTW 牙維住太古

未見過港島人會夠新界人打

特別是新界西

唔知真定假
宜家目標轉移買拉舒福特

你果d新聞唔撚信

1.弱智樣
2.做唔到433中鋒位
3.冇係歐聯證明過自己

所以我都索性唔post煲水新聞

又要比獌撚了

拉舒似翼多D如果補9號位唔係隔離個馬迪爾咩，而且又係法國佬

咁寧願要包皮了

得閒放流料話買d獌狗搞鳩佢地都幾過癮
最後唔bid
而家既獌冇英人
聽到有機去皇既rumors應該都扯哂旗

歐聯証明自己同歐霸証明自己

一陣人地又話買個黑撚都要你卻佬C朗摩迪黎換

依家搞成咁，獌皇短期內都唔會有交易

吹奏佩狗時間

對佢啲黑撚冇咩興趣

摩洛哥為包皮標價190M

佢本身毀約價係幾多

講真係睇包皮想唔想走
摩納哥走左咁多人
淨係強留佢
下季差少少都身價大跌

190m真係太貴
我要大包奶

垃圾隊
又見撚晒真章見撚晒底

幾份可信度高既報紙都話尼馬走
唔洗再諗戴巴拿
就算搶都唔夠搶

垃圾拜比A米炒3蛋

丹比利諗唔諗得過

Nigga留返比d狒狒隊啦
p.s.冇針對nigga維

似足西波皇雞胸
熱身賽不勝開季

A米雖然冇咩大球星
勝在夠後生戰術執行力高
拜狗最勁個個拿姆同沙比又退役
下季似會比多毛dembele 美羊羊 強姦

本身個教練都回哂塘啦

美羊條垃圾咪撚吹奏啦佢只係有速度既賓周

係德甲買後生仔囉

美羊吹咗咁多年都未走得

哈美斯入攝準？笑死 睇見拜狗輸緊三球真係心涼

干地定安76勁D

個教練都唔識用

輸到三球先出踢條撚咩

干地

置樂少左啲mk妹 有啲悶

梅拿

拜狗簽埋啲垃圾
安76又想重演用粘雞胸俾人炒

牙維小康之家

G技沾屎

佢成日LUNCH同我講太古城中心D OL好撚正

有得睇冇得食
咪又係北上出火

睇款下年德甲應該紅牛贏

有女都要咁

阿維成日比老婆打

沾連罰球都冇得射

大炒

一日一信求安76唔好彈鐘

M10

佢自己都顧唔掂啦

啲拜狗明我地點解日日屌廢沾未

咁多爆閘🐶嘅

呢度又有獌 又有拜狗 得我真皇

安76toys

喂安76你買埋賓周馬啦 反正你咁識用佢

Viu 中文評述
沾士洛迪古斯出到黎都係冇咩建樹

比完波就行行企企 真係廢到

賓周利雲1換1
玩2季都好

有無拜狗屌哈美斯雜錦

你拿玻里狗

利雲太9 不了

換都唔洗 貼錢送走都得

沾屎比人彈鐘 邊個最開心

摩納哥包皮叫價190m

牙維
之後曼聯買

再叫高D啦
咁低佩狗一陣佛上腦仲掂的

一於222m 希望有其他西甲友會接受

話撚左又慢又成日甩波架喇

仲當係寶

快啲簽返兩個nonEU唔好俾位佢返黎
好似施華咁
俾人搶完number仲搶埋EU位

泥妖會唔會激到爆血管 今年輸比我地 宜家接收埋廢沾

FB果班哭喪撚一定係精華球迷
波都唔睇多一次

哩家機司轉左右閘就perfect
細路theo
大細華 拉膠 拿祖
機司 積仔
洛蘭迪 米路
摩迪 高仔
卻老 掃把
朗 辛
賓周 五月
Bale 伊斯高
真係每個位都有替補
不過最廢都係中鋒位
無論正選定替補

give switch friend code ok?

雙槳浪花平 夾岸青山鎖 你自歸家我自歸 說著如何過
我斷不思量 你莫思量我 將你從前與我心 賦予他人可

估唔到一個夏季轉會窗
ABC同MSN同時解體

走咗啦咩

皇post有迷沾
疑是on撚9
舉頭狂打J
低頭不見沾

真係有人同佢癲

中間用反rudy。。robben 艾簡出返。。。咪又係屈機

好似扭黎晒氣咁
借黎借去最後返多毛毛

問下摩納哥同波圖收唔收囉

迷占狗呢

係德甲post

你上面有隻

好文彩

駁唔到

禾朗

自己同自己講野仲要俾兩次正皮
真是可憐

黑拖舟做乜撚去咗阿布扎比踢波
上年唔係話踢得好好 好多大球會搶架咩

摩佬點睇谷花音變節
咁多個post入哂係唔入皇區

收到風佢唔鍾意你

維子 我撐你

PL GIANTS EYE VAZQUEZ

Liverpool and Arsenal have shown an interest in signing Real Madrid forward Lucas Vazquez, according to Diario Madridista.

The Spain international is looking to leave Santiago Bernabeu, and Roma have also been linked with his signature.

其實拉隊仲打唔打到右閘

有咩可能彈鐘

咁都有人想買

證明機師超勁

依樣真

Zidane chose Ceballos over James. The club said it's either James or Ceballos and Zizou chose the latter without hesitation. [marca]

Zidane & Perez will meet this week to talk about: Mbappé, Cristiano's situation (will stay), promote or loan Achraf & Morata's sub. [marca]

佩狗

上季畀皇迷鬧到飛起嘅機司，擔泥，沾都有人睇得上眼
反而賓周爛到冇人肯接手

我阿婆都識揀

稍有不同是Dybala剛完成了續約，若果要從祖雲達斯手上簽走這名球員，將價格不菲。但據媒體報導，這份新的合約有條獨特的違約金條款，價值約為1.1－1.2億歐元，而且僅限於巴塞隆拿可以觸發。
點解疤狗買可以咁平

仲洗問 Dybala奶美欺袋底奶到發發聲啦

咁要包皮算啦，非我族類不強求

世三/包皮 done deal未

如果泥馬走 疤120M買Dybala 100M買Thiago
仆街 仲勁左

我覺得唔會 尼馬啲過人扭波 點睇都高班過大把奶（如果放邊路計） 反而覺得大把奶同美斯功能上有啲重疊

隔離班疤已經除定褲J大巴奶

大把奶話要游水去巴塞隆納

講呢句果陣都好似仲未轉會去祖記

如果皇馬奪得世冠盃 巴塞會列隊歡迎他們嗎？

新賽季西甲的賽程揭曉了，皇馬和巴塞的首回合國家打比被安排在了12月20日，比賽在班拿貝球場進行。這是一個很有趣的時間，因為當時皇馬會剛從世冠盃的比賽中歸來。《馬卡報》提出了一個問題：如果皇馬奪得世冠盃冠軍，巴塞會列隊鼓掌歡迎皇馬入場嗎？

今年的世冠盃將於12月6日-16日在阿聯酋進行，皇馬將作為歐冠盃冠軍參賽，同時銀河戰艦也是世冠盃的衛冕冠軍。如果皇馬此番奪冠，那麼在當地時間12月20日（皇馬可能也會申請延遲到21日）的比賽中，巴塞有可能會列隊鼓掌歡迎皇馬入場。此前有這樣的例子：2015年的時候，華倫西亞在主場梅斯塔利亞列隊歡迎當時的世冠盃冠軍皇馬入場，而15-16賽季的皇家畢迪斯在魯營也這樣歡迎過巴塞，2010年時候的維拉利爾在魯營也是如此。

不過今年年初，在從世冠盃回來的第一場聯賽當中，並沒有列隊致敬的環節。那場對格拉納達的比賽之前，皇馬為C.朗拿度準備了一個超規格的慶祝儀式，葡萄牙巨星向班拿貝的球迷們展示了自己的四座金球獎，皇馬的曆屆金球獎得主也紛紛現身為C.朗拿度助陣。

不過意假打到曉飛既人出到去普遍變返普通人

咁照道理又真係J得嘅
賣222m 但120m就夠買走戴巴拿
真係唔太想佢地入到戴巴拿
如果比佢地入埋華拉提仲得料嘅

都無權阻止啦

如果dybala 120M, PSG就算肯賣華拉迪都起碼開150M
問題係PSG根本唔想賣

其實psg想大換血發大黎搞嘅 點解買完尼馬又要放返個絕對中場核心降低返個實力
咁樣唔係本十木

下季睇黎都係要繼續屌b9
btw 世三》包皮

屁馬都用得222m買
華拉提會平放?

唉 如果鋒位真係成季用賓周sub五月仔真係搞唔掂
兩個加埋都唔知有冇十球 之前見到巴打話祖維迪都覺得幾好 如果買到

買大bra同華拉堤嘅話擺拉傑迪後備？

大bra好似係RW/假9

正話睇利
成地精

英超......

之前話係想用拉傑迪加錢換華拉提

哨牙狗
小白 拉傑迪 華拉堤 大bra 美欺
影帝
三中堅

咁

梗有
國王盃對西乙丙 五月應該都刷到4 5粒
季前1 2粒 再加西甲85分鐘入替又1 2粒

祖維迪玻璃人

4,5粒誇左d
占屎 馬撚佢地都唔得啦

想問Enzo仲係唔係到？光頭佬會唔會推佢上位

我都有幸現場睇到利狗拎英超

好似走左啦

去左阿拉維斯牙

五月仔 不了

大巴會照擺泥馬位 達狗後備
疤果個433風水陣唔會變

其實五月仔係邊個

mayoral

Danilo has just left Real Madrid's team hotel in LA to have his medical with Manchester City. [@melchorcope]

Goodbye Danilo

禾堡都唔用

有無一齊Boo?

主席話係叫五月口交

無
睇波姐 佢地又唔係疤狗

下半季轉咗打343啦

無睇德甲唔知咩事
不過單睇佢上黎一隊既表現
得罪講句 我覺得廢過joselu

joselu上年入5粒
3粒對皇狗入

倒戈有加成
仲有西波皇送大禮

青訓來講以前有個Bueno都唔差

Real Madrid line up move for Manchester United star

According to a growing number of reports in the Spanish media, La Liga giants Real Madrid are eyeing a move for Manchester United youngster Marcus Rashford.

依件幾正，但曼一定唔會放

依件打Sub夠班未

買Martial 仲好

Danilo’s agent arrives in LA with move from Real Madrid to Manchester City expected today – report

The transfer of full-back Danilo from Real Madrid to Manchester City is now just hours from being made official.

A fee was agreed several days ago, but according to Gianluca Di Marzio of Sky Italia the 26-year-old’s agent has now arrived in Los Angeles and signatures are scheduled for this afternoon.

Danilo will join Manchester City for an initial fee of €30million (£27million), potentially rising to €35million (£31.4million) with add-ons. He will sign a five-year contract with the Premier League club.

兩件都唔大興趣 黎到都要打賓周後備
邊有機會發揮

BREAKING: Zidane has confirmed that Danilo left the Real Madrid squad.

Zidane: "Morata has left, and we are lacking a forward. We will see what we can do. Until Aug 31 anything can happen."

快手啦

Ronaldo will be with the team on 31/7!

有邊個球員肯打賓周後備

比摩daddy教訓

49000正仆街

再見 遺憾舊時不太會戀愛

Ching住月球

不應該記起 何必偏偏記起

主席

包皮

我會幫你照顧丹尼路

小妹係中間個女仔

鏝鍠友好
幫你地接收左丹尼路
以後我入黎做親善大使~~~~^_^

躝啦

hi dog

做咩成日mon post
汪汪汪

接埋賓周再講

接賓周幫你含撚

如果有眼淚 只不過生理分泌

膽似鐵打 骨似精鋼

占屎 波都未撚控掂

唔好再貼拜畜球員好嗎？

Theo好靚仔

願我永遠記不得我正身處現在

英人
有幾多個英人來皇馬係有用
得麥馬拿文

我寧願用青訓

想知曼迷點睇擔泥

MARCA: Despite Danilo's exit, Madrid won't sign another RB. They believe that the position is well covered with Carvajal, Nacho & Vazquez."

if necessary, in an emergency, Theo could play as a right-back if needed.

-莫拉達的離開

“莫拉達的離開是皇馬的損失，我們可以看看他上賽季在球隊中的表現，他給我們提供了非常多的幫助。現在對我們來說，球隊缺少一位前鋒球員。馬約拉爾現在在隊裡，C朗將在隨後的時間內回歸。”

-占士的離開

“我祝他好運。”

Good luck hv fun

MSN拆夥了！美國最大體育電視網絡ESPN報道，巴塞的尼馬和阿仙奴的山齊士都已同意加盟巴黎聖日耳門。鑑於尼馬被巴黎聖日耳門啟動違約金條款，巴塞隆拿亦無法阻止他離隊，加泰球會高層立即開會商討對策，決定斥資過億歐元，挖走祖雲達斯核心戴巴拿，作為尼馬的代替品。

ESPN得到的內部消息指，巴西球星尼馬已經同意了巴黎聖日耳門提供的合約條件。巴黎聖日耳門決定啟動他在巴塞合約上的2.22億歐元違約金條款，把尼馬帶到巴黎。

天空體育亦報道，尼馬在短期內離開巴塞的機會率已升至90%。法國傳媒更指，巴黎聖日耳門最快會在7月26日正式進行尼馬的收購。尼馬將獲得57萬歐元周薪，經理人佣金達到4,000萬歐元。

目前巴塞和巴黎聖日耳門兩軍都在美國，參予國際冠軍盃的角逐。而尼馬父親日前已到巴黎談判兒子的個人條款，雙方取得了共識。

更驚人的是，尼馬並非巴黎聖日耳門唯一準備收購的頂級射手，差不多同一時間，PSG也在全力洽購阿仙奴的阿歷斯山齊士。ESPN得到巴黎聖日耳門內部人士提供的獨家消息，山齊士及其經理人在周五與球會體育總監漢歷基詳談後，接受了法甲富豪球會開出的條件。ESPN指談判是在巴黎市一酒店內進行，雙方談了數小時，進展順利，漢歷基在晚上被拍得步離酒店。

漢歷基本周隨聖日耳門於美國參加國際冠軍盃，周中突然折返巴黎，之前還曾停留倫敦，相信是為阿歷斯山齊士的轉會事宜奔走。與兵工廠只餘一年合約的智利前鋒，上周首次公開表明希望效力歐聯參賽球隊並奪取冠軍的意願。

ESPN指山齊士的轉會費最少達到5,000萬歐元，巴黎聖日耳門將給他為期四年的合約，薪酬將超過卡雲尼及泰亞高施華，如不計尼馬的話，將是隊中的頂薪球員。

另外，西班牙《世界體育報》報道，巴塞決定以祖雲達斯的阿根廷前鋒戴巴拿取代尼馬，根據戴巴拿與祖雲達斯的約定，巴塞可以1.1億至1.2億歐元之代價將他帶走，此數目對巴塞並不構成問題， 因為這只及他們從放走尼馬獲得的收益的一半，而戴巴拿本人也很樂意與國家隊隊友美斯成為球會拍檔。
898 dybala

Psg好癲

哩個夏天有好多連鎖轉會收購

點解戴巴拿要做狗

祖記超級市場

主席空炮

on撚9日日燈 燈到大巴拿做疤狗了

有名你叫

全力丁包皮算

成班on9迷沾日日係度done deal未

72.32% of AS' +17,000 users who voted on whether Real Madrid needs a new forward after Morata's departure said yes. [as]

迷邊個死邊個

Modric has the highest success rate of take-ons of players to attempt +100 times since 2012/13 (71.4%) [@Squawka]

Big benz個u already know乜意思

Bbc三個走一個

張相得牙朗同賓周笑

Means同佢爭正選既冇好下場

施丹：“我們需要一名前鋒”

◆

在周日與曼聯的友誼賽前，施丹出席了新聞發佈會。期間，他談到了莫拉達離開後，球隊鋒線的問題。

“目前我們缺少一名前鋒”，施丹說，“上賽季莫拉達為我們貢獻了很多。”

新聞發佈會上多次出現基利安·麥巴比的名字，但施丹表示目前只專注於和曼聯的比賽。

“我們總是試著進步，麥巴比很優秀，很多球會都對他感興趣，但現在我只考慮明天的比賽。”

雖然媒體眾說紛紜，但施丹相信基斯坦奴會留在皇馬。

“我和他交流的時候，他很平靜，正在享受他的假期。我認為他會繼續留在皇家馬德里。”

摩迪將在新賽季身穿10號球衣

◆

皇家馬德里通過球會官方網站更新了摩迪新賽季的號碼。由於占士·洛迪古斯被外借至拜仁慕尼黑，這位克羅地亞中場將穿上他留下的10號球衣。

在此之前，很多球迷和記者都猜測皇馬會把這個號碼留給新援（比如麥巴比）或其他新星（比如阿辛斯奧或伊斯高），但摩迪最終的狀態和數據最終為他爭取到了這個號碼，不管這個要求到底是不是他本人提出的。

摩迪無疑是皇馬的中場領袖，他完全配得上10號。克羅地亞人早已證明了自己的價值，新賽季，他將再次證明他是這個號碼的不二人選。

目前19號成為空號，另外，丹尼路的23號也可能在未來幾天內空出。

我屌你老母閪啦 需你老母閪要咩 有賓周馬仲唔夠牙？宜家你係咪帶頭反賓周馬先

之前唔係有咩個公平唔知乜野原則咩
依家2.2億買人都ok?

施巴路斯、華利祖首次隨隊訓練，丹尼路缺席

◆

周六，皇家馬德里繼續在UCLA進行訓練，由於施巴路斯、華利祖的加入以及丹尼路的缺席，這次的訓練課比平時更引人注目。

阿辛斯奧、馬高斯·洛蘭迪、美奧萊也開始隨隊訓練，但他們都不會參加與曼聯的國際冠軍盃。

訓練期間，魯爾、荷西·安祖·山齊士和費倫天奴·佩雷斯都出現在了球場。

此外，與隊友告別後，丹尼路沒有隨隊訓練，而是留在了酒店裡。預計他很快就將從比華利山莊酒店前往不遠處曼城下榻的酒店。

個支出係睇收入而定
咁你瘋狂比贊助佢咪可以洗多d

我記憶中好似唔係你搵返咁多贊助就ok

加泰果邊今日話佢會留隊

最好留隊

原來仲有人未block王騎同林澧乜春呢兩隻癲狗

最好留啦 亂曬軍心又要買d on9巴西人安撫佢
諗起都爽

分分鐘佢老豆又敲詐一筆錢

佢老豆真係貪錢貪撚到

好彩當年搶輸左呢條mk球王

好似話psg比錢尼馬自己買斷約 再免簽psg

Dybala已經唔係我地既人

希望最聯入6球之後就收手 唔好炒咁盡

結g幾時先肯改返個男人名

7:1應該 希望馬細路唔會太傷心

LKK一個都入3球 MATA MK一人又兩球 拉舒福特又2球 個咩馬屎眼又入一球
仲未計MORATA同基沙文 你想6球就走?講笑咩

牙維隻新魔獸無性架

已經比UEFA warning disqualify歐聯資格

意假踢到曉飛曉既出到黎冇邊個突出

有錢真可怕

馬卡報：摩迪本來沒有更換球衣號碼的打算，但皇馬堅持由摩迪改穿10號。

歐足居然壞疤菜好事

因為要賣了

吊你牙

大波奶

Madrid are focusing on Issa Diop (20), the CB could join Castilla. Although unlikely, he could also act as Madrid's 5th CB. [@soymadridista]

佢老竇仲要成日幫疤狗係巴西入埋d高價水貨

人地踢緊法甲 會唔會過黎踢西丙

擔泥走左
其實過黎做第3/4中堅都得啦

其實不如索性移拿大哥去右路 依件直入一隊
西乙B一定唔係黎啦

禾都唔想睇拿祖打中堅出醜

上季邊有出醜呀 表現不知幾好

拿祖閘>堅

短人應付高波咪又是無符

係時候買返迪馬做萬能key後備

萬一咁唔好彩要佢+華利祖打r聯
2個180中堅..

比起馬體炒4蛋個場
拿祖係大幅進步
但係短就係短

華利祖有183 拿大哥就得179

無190學咩人打中堅

隊長 比比都冇190

全隊中堅得華仔啱啱過190

都係矮
細華都唔係d咩頂得之人黎

叫big benz 打中堅 拿祖前鋒啦屌

渣維=YOUTUBER

個個要好似梅迪薩卡咁高

維哥真人係盧卡古

個邊類屁馬大筆錢,換迪巴拉仲有大筆錢掃貨

感覺應該係強左

華仔如果凶狠啲就屈機

今夏各豪門以天價收購新兵消息不斷，不過向來崇尚名牌的皇家馬德里卻反其道而行，大力支持本土兵與潛質新星。
皇馬目前兩項收購，分別羅致了今夏U21歐國盃最佳球員，來自貝迪斯的中場丹尼施巴路斯（圖），以及由馬體會收購的法國後防小將迪奧靴南迪斯。
另一邊廂，皇馬今夏回收了不少借將，全部皆屬20歲出頭的西班牙球員，包括中場馬高斯洛蘭迪、前鋒馬約萊爾以及後衞捷西斯華利祖等，加上陣中本來已有隊長沙治奧拉莫斯及艾斯高等土炮，可組成一支西班牙11人陣容。

Thank you Perez!

有條J片想分享比歐霸仔

唔想比疤買到大巴拿佩狗快d出手啦

干地套352勁到

Perez OUT!

好彩我皇馬球迷

足總杯決賽又係比雲加吊打

Danilo正式加盟曼城

撚到你隊獌渣渣聲

又WALKER又擔泥

新卡富都放

原來今季刺繡唔洗再見到銀章

皇馬毒瘤走淨監躉同佩狗

and u
nigga

點解擔泥咁廢, 咁多隊想要

新卡富

終於走人 好感動
等左呢日2年

最重要係竟然唔洗蝕

沾屎個筆蝕到入肉

u on9

no
u the on9est

非常多謝鏝

哥狗

你肉酸

你19000

vs 49000 5:00am?

新一季第一個即討由摩佬開ok?

Ok, 你放心開獌區即討po

你拜狗死去德甲區

今次撐你

yes 聽朝要早d起身睇

佩狗食撚屎

Ok 一陣開

我上季嗰件變咗銀章

皇d人雖然唔係高
但彈跳力非凡
拿大哥其實真係好好彩
有糖尿病但係又少傷
身體各方面keep得好好
本身上年差d比人賣去羅馬
好彩拖留得住
又要咁好彩鬧中堅/後衛荒
拿大哥先有機會今季發揮
今季出黎真係用生命踢波
下下都同你跑盡去盡
速度仲要好快
有時上唔上到位好講天時地利人和
希望拿大哥下年再黎

又係佢自己撚走達仔嘅
究竟仲有邊個肯嚟做監獄馬後備

大家迷個d dybala
根本冇可能黎
邊條友想做一個連國家隊都入唔到嘅前鋒嘅後備

C朗助陣中超天王山之戰

◆

中超聯賽上海上港對陣廣州恆大的比賽開始前，特別嘉賓基斯坦奴·朗拿度現身賽場。

葡萄牙球星在同胞卡華路的陪同下接受了現場球迷的掌聲和歡呼。

上海目前正經歷145年來的最高溫，皇馬球星在賽場上還就此開起了玩笑。

“今天是最熱的一天，因為我來了。很高興來到上海，見到熱愛足球和喜歡基斯坦奴的朋友們。”

與此同時，基斯坦奴還在酒店裡見到了廣州恆大的主帥史高拉利。

幾有幽默感
好彩唔洗再fing毛巾

yes sleep is weak

I am weak

就算睇都睇唔哂全場
630要出門口

等好久了

清熱號full左未？

皇區文字直播

如果買中堅既 一早留D洛蘭迪仲好
皇應該唔會再為一隊買中堅

呢個重任就交俾你

清熱號退左役 依家係粒水號

拿祖太細粒 守高波係差d 但打第4中堅既話佢合哂格有突
細華Train大隻d 應該會好d
佢而家太瘦 爭頂波會好不利

尼馬似乎要走了

方丈

入到嚟體能隊有邊個會細隻

往死裏操肌

之前仲話西甲歐聯事但一冠就今季全季迷擔
而家mola
兩個光頭佬b害我真皇擔

你鏝狗

而家唔做歐霸仔做城迷迷擔

不送了

好似啲情侶分手咁

聽朝一起身見到輸0:40

去psg同山狗爭波踢？

笑撚左

Wfc 友誼賽話之佢輸0:100牙

果時都冇諗過會賣得出擔泥

安狗季前熱身不勝個季就食雞胸

睇唔睇好

根本每支球隊都需要拿祖依類球員
通天老倌 唔傷 能力又唔介差

皇者獌贏左 邊個最開心

YES

1:6 下年
前面有狔獁 卡雲尼 山狗
仲有未知去留迪馬 華拉提

未知係咪跟車太貼 但done deal 個表面上full team 好屈機

皇迷手足可唔可以貼danilo真皇慶祝果張gif比我?
想拎去鏝區洗版

分清楚主客啦

勝與不勝都食硬雞胸ga la

有
等我一陣

屌 d字全部都識
夾埋一齊完全睇唔明

淨係尼馬同山狗
已經要兩個波先夠踢

尼馬實留係疤狗

第一幅gif好痛

其實曼城點解買咁多閳咋？本身果D清洗哂？

左右加埋4隻清晒
btw多謝賣丹尼路比我地

沙格拿解約
薩巴列達自由轉會去西咸

基列治都解埋約

成個球壇嚟講
我地對閘都算屈機了
細路+積

仲未計我地位未來新星theo
右邊睇下機司轉型轉成點
但拿祖真係後備黎講算係超晒班

Theo 一場都未睇過
有待觀察

摩迪著10號

agger路原名係阿古路

本來皇疤拜都頂級雙閘
誰知疤拜右閘一個走一個退休
我皇
btw 下體雙閘都唔錯 係嫌老咗啲

想問擔泥幾時賣左

bbc報2650萬鎊

擔爺d眼神防守幾勁

其實擔泥做sub 係幾好

不過靚價賣都唔錯

拿祖又打到閘，仲有機師

應該夠做

有擔泥鎮住 對面已經自動腳軟

無吉祥物下年食G胸

估唔到咁都值2650

都仲有機師既

馬體luis 防守好過細路
但juanfran 同積仔比真係唔得

個陣睇拿華斯真係
D反應一流
但應該都係得返一兩年貨仔
到時又同卡斯同一下場

矮龍命運
希望可以KEEP多幾年

好彩keyword季尾反彈
如果唔係我諗佩狗已經清左

拿華斯真係好專業
老實講一個球員準備比球會賣
係臨尾因為FAX 機出左問題先唔洗走
但返到去都要當冇野咁繼續為球會踢波
試問有幾多人可以忍受哩種委屈
就算幾大量嘅人個心都會拿住拿住啦

有冇人知禾朗ig 落機著緊白色果對係咩鞋🤔

af1 我都有對

上船lu

聽朝比獌狗血洗 我潛先

係咩 唔似af 佢對鞋有氣墊似airmax

你拿玻里fans

今晩無禾朗
要被456了

大炒完，8月8號留手好嗎?

不了 兩場都贏哂

睇佩雷斯會係依幾年買dollar隆馬

維子好霸氣

屈鳩你簽埋佢呀哥 不了

死獌狗=.=

跟手再畀疤狗炒多兩場

hi y絲

維子 星期六宵夜我嘅 join?

唔洗諗了

獌狗維

係咪5點

邊個開今年第一個即討？

2017年7月24日 05:00a.m. 皇家馬德里vs曼聯

7月21日訓練圖片

◆

大家準備被班黑鳩456未

你獌狗

每次退後又錯過你世界一點

牙維周圍辣火頭
獌狗本性

你老母肉酸

上面吹奏psg done deal未個手足係咪傻撚左

我想456你多啲

老老豆豆 齊腳歐聯陣未撚驚過
黑鳩聯咪又係死守反攻 屈體屈速都應該對我地無用

學棋靈王咁講 比d信心

依家隔離先話俾歐足迫害
搞到賣唔走尼馬

有狀態既話 出上季隊team b都夠打
至怕成班放完假⋯⋯

友誼賽輸456又有咩所謂=.=

對鹿島鹿角歷基亞之流都法定時間不勝啦
對呢隊西波皇有信心喎

格劍?

辣殺

結果係點我就唔多講

Elva

似downgraded 多啲

想睇牙維啲7野 有矛

摩連奴：曼聯對巴利完全無興趣

不少人相信曼聯在簽入盧卡古後會再有大動作，更傳聞其目標是皇家馬德里的加里夫巴利，不過領隊摩連奴強調自己對這名快翼完全無興趣。

雖然巴利加盟皇馬以來為球隊先後贏得3次冠軍，但不少人認為其表現仍未處於最佳水準，故一直有傳他會離隊。曼聯一直被指希望簽入巴利，但摩連奴卻強調自己對這名威爾斯快翼不感興趣：「不（他不是我目標）。對我來說巴利留在皇馬很開心，他喜歡挑戰，喜歡目前在隊中的情況。他身處一間狀況很好的球隊，我不認為他想離隊，所以為甚麼要浪費時間呢？」

不對巴利感興趣，但摩連奴承認「紅魔鬼」仍要繼續增兵，「你要知道，我不能說出目標人物的名字。球員始終仍然屬於球會，並正為新球季備戰。一般領隊與班主也不喜歡你直接表達對他們旗下球員的興趣，我也一樣。」（）

oh no!!!

世清維哥刀系完美人士

擺明抽水啦

牙維的存在已經係柒

想gun渣維sir學野

屌你地老母

學做獌狗🐶？

死泡狗

牙gap再次對內勇武

世清對內對外都勇武

你地講我麻吉做乜撚

我深信皇馬丹狗勁過巴塞丹狗

邊場黎

世ching台灣人黎 用麻吉

咁你呢 打英文又係咩人

好串=.=

個25仔問我先架

我中國人

滾回中國大陸！

這裡就是中國

5點開波 ? 點起身

好人好姐邊洗訓的

sleep is weak

究極西時間 不過聽日DAY OFF

試下打j打到5點

聽朝邊個網有得睇俾人456？

轉睇急症啦

睇精神科好啲

刮風這天我試過握著你手

不要再唱了 my hear is still bleeding

G巴 成日有假放既

番shift
平日d歐聯西甲就自己寫假 今次就咁岩撞正有假放

hi

死狗公

gap

葡萄 平時西甲都係捱夜睇
朝早番工就成隻喪屍咁

準備潛水艇

早晨
特登10點幾就訓
應該睇到75分鐘

成晚冇目訓 宜家就目訓著

有冇link

訓左無睇，頹踢成點

打飛機*n

好頹 支持賣頹買拿
成隻弱化美欺咁 本身又打開右翼
得閒又可以客串前鋒 一流

都係果句 邊有人要佢

機司係咪話買前鋒佢就走 係就快
成鬼日上腳傳腳西波出黎
一係就落去打右閘

屌你老母，友誼賽都踢傷人，幾時死呀你班撚樣

包皮已經係我地既人
19號波衫已經等緊佢

獌狗笑死人

踢撚傷隻狗好撚心涼

隻廢蘭尼踢得人少咩 係我地冇傷咋

賤種獌成班盲閪黎架

窩左肥牛幾野

畜牲走啦

輸12碼果下又咪係踢人 洗唔洗睇下HIGHLIGHT呀

agger

你地冇傷 點算踢呀

'He stays' - Has Gerard Pique just decided Neymar's Barcelona future?!

The man who one day aspires to be the Blaugrana chief struck a presidential tone on Sunday as he dismissed talk the Brazilian would be leaving

Neymar will not be abandoning Barcelona for a mega-move to Paris Saint-Germain - at least, that is what Gerard Pique has stated!

The charismatic defender has long been characterised as a symbol of the Catalan club, thanks as much to his incessant Real Madrid baiting on social media as to his battling displays on the pitch.

PSG 12/1 to win the Champions League

He has also revealed in the past his wish to become Barcelona president once he retires from the game.

And now it appears he is making transfer announcements on behalf of his team-mates, as he asserted Neymar was going nowhere.

"He stays," was Pique's simple message on Twitter as he posed for a photo with the Brazilian.

Neymar's future has been less than certain recently, with PSG ready to smash the world transfer record with a €222million bid that would activate his release clause as well as a huge salary package for the player.

But we doubt that he would dare go against the words of the 'President', as many Barca fans have taken to calling Pique.

And with negotiating skills as blunt as these, maybe he could one day take the top job at Camp Nou!

尼馬留隊
唔該佩狗快D追Dybala

€60-70會有人想要掛
其實賣左佢唔買人轉打442都仲得
有時真係覺得佢好雞肋

可惜踢唔斷你隻狗肋骨

都係唔好同佢真心 D獌狗傻既
提提大家 牙維隻分身都唔洗同佢真心架

屌你老母49000真係弱撚智

開季再睇下先啦 熱身賽姐
但條撚屌機師就快d躝啦

Her本身都茅波底

有D擔心機師右閘防守只會係第二隻擔泥

邊個踢傷隻獌狗既？

咁又唔好，佢頂到幾個位肯踢後備就算

牙維d手足訓醒未
歐超都未打記然左

本大爺一出場就引起大家一場哄動

班黑鳩計10個歐冠都冇係度出聲

你唔洗認真理佢架喎 果隻咪獌狗維真身

機師明顯係英雄主義果款
唔覺佢會甘心踢後面等波踢

佢件垃圾落去b隊踢啦

MADRID OFFER BENZEMA FOR MBAPPE

Real Madrid have offered Karim Benzema as part of a deal to sign Monaco forward Kylian Mbappe, according to The Sun .

The Blancos are closing in on a deal for the France international, with Benzema part of one of the bids currently on the table.

WTF

屌你 THE SUN收返埋啦

唔理J左先

屌你老母
見到賓周馬都知假啦
仲貼出黎

快！

留意倒阿維funson訓左冇蒲頭

今次你班反賓玩大左

屌你老母
見到知道一定無可能
仲撚火滾

送都冇人要

賓周係光頭老死無可能
你話放bale c朗我都仲信

難得講句人話

吹奏theo仔

real ging

其實我地真係可以J未來

好靚仔
決定印佢 拿大哥

都係要做住後備先

咪quote d 49000啦

fb班友見佢射失左12碼就屌緊佢了

龍都唔中又係柒d既

係高登已經睇你唔順眼，出黎直抽呀仆街

班友迷沾

其實到正賽都唔會係佢射

弱智獌狗係都要出醜比人撚下先安落

你係咪想入返去

大半隊正選下半場輸俾B隊

魚拉突！ 啪啪啪!

公道d講我地上半場都大半隊正選既

牙維到底有幾多funson

我曼有三冠，垃圾皇有無

入得最多波嘅牙朗拉隊都冇出呀ching

飛機盃世冠算唔算先

大部分主力幻幻都無出

我好期待u21 4子

摩迪決賽出到？
揭後語：應該得

喂

你當賓周馬無到牙

最撚勁

又被班垃圾獌狗撚，8月8號book定船著草

互射12碼先輸都叫撚

宜家尼馬唔走
追唔追到dybala

我地下半場嗰隊唔叫B隊啦
卡斯迪拿啲青年軍嚟

撚咩？
輸比我地B隊重有面？

班獌狗話撚完狗好開心咋唔關我事

賓周換麥巴比
老實講朗同賓周都叫甲左幾年
無啦啦換隻包皮
C朗唯一幾個老死又走左
C朗發火都似

摩佬開post咪摩佬贏好正路

決賽曼啲黑腸上左力，皇馬都冇咩著數

睇番頭先嗰場肥積真係好肥

摩佬又贏 華狗又輸！

阿維 慶祝

[img]底線/img]
卝0[url]網刪除線址[/ur刪除線l]67蛇

摩佬愈反....

慶祝老母反皮

朝早真係比佢笑撚醒

近距離J 摩迪

清波飛幾錢？

$200 usd

12碼屎到呢

高登第一仇家係疤
過左黎獌變左第一 班友煩到痴線 屌😂

天性如此 難以改善

一諗起下場對擔泥就好興奮

咁快就倒戈
平時有冇試過

嘩屌 唔知醒

你d funson 上哂水

哈

not gay not funson

你無法叫醒裝睡的人

連加特一睇就知非池中物

⚗️🚬😯

兩個刀有病

49000 shut up!

竟然輸比我最憎果隊

點解贏友賽都可以J到成地都係

唔J得牙?

叻啦屌你老母

皇馬最強！！！！！皇馬冇得頂！！！！！

齊腳歐聯陣呀 你老母都比人屌到反晒皮仲出黎柒

獌真係黑狗隊黎
中前場都係黑人

後面拜利 華西

lkk隻黑鳩對卡斯迪拿啲後衛都入唔到波？

好怕堆黑柒 尋晚下半場對面都開始唔收腳

Ar ron 幾時歸隊

阿維管管d狗ok? 爆閘

佢咪係狗

牙維日日搬老母出黎

31號

唔好咁好唔好

好似幾熱鬧,Me join OK?

49000

爆曬閘

失個球邊度死守反攻啊傻西
仲要扭過你隻正選右閘積仔
你都唔止第一日燈撚死 邊個柒啊

你迷沾熱狗

哇 睇番highlight 炒落肥牛個腳直紅都得
屌你老母

阿維啲魔性出曬嚟

hala madrid

獌：都冇傷

上場華西已經紅左

分段研究

有咩留番歐超盃認真踢再講啦
積仔肥撚到閪咁 伊摩卻on9組合
華拿再現風采 上半場得啖笑

得幾條友踢緊咁 到時再慢慢互咬

場波咁hea都爆閘 谷精上腦?

好囉

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

咁緊係啦，冇阿朗，皇緊贏閪到波咩

我知 有小氣簿
歐超輸鳩左歡迎你bin我c

牙維

成堆小學生係度認屎認屁咁

真係好有魔性

bin到你敗走去拜仁

肉撚酸過佩狗老母
飛機友賽都咁好J 理佢都on9

我就叫G_Bale11 你鍾意叫我禿仔都得
玩還玩 千其唔好拎敗走拜仁黎玩

梳牙 禿仔

反拜先鋒上身

一陣班獌狗話你輸唔起賴地硬

若果有日我聖轉會敗仁 我可能會癲

拜同獌都係on9

人球謝斯新一季會去邊
熱身賽其實都唔差

Nigga 維小撚器到

咩事牙

獌on9 d

屌你牙死熱狗

呢個真 連肉盾都頂唔順

係拉斯踢番起

咁緊係啦

而家又番去psg坐

下季西甲入6球 當中6球都係皇馬身上取得

拜仁？食懞左呀？
垃圾禿猩返威爾斯都無人要啊

不了
謝斯真皇

幫手拎左三季歐聯都垃圾

敗仁專收集垃圾架ching

心諗做咩咁臭 仲以為會然摩迪又冇著褲露碌jer出黎
點知原來係隻賤種瀨屎狗入左黎

我聖去到做左球王啦

垃圾站唔係專收垃圾既咩？

臭你又含

啲獌狗唔抵得我地4年3個歐聯 佢地踢咁耐都係3個😂😂😂

渣維做咩係皇區開分身

臭豆腐夠臭u eat ng eat tooth?

個盃你有份捧架？

唔洗理隻傻鳩
爆閘咪由作爆囉
小學生做完暑期功課上黎刷下存在感
玩多排匡智會啲人會黎接佢
大家唔好再quote或者理佢
直接無視佢就得

場波你冇份踢？

B仔 幾時黎多次牙

拜狗追住我皇條撚黎含

班小學雞葡萄我地d新血咁勁

咪咁肉酸啦你

都話你係迷沾狗ga啦

買完我地摸奶達仲要踩場

原文幾多年前

上我屋企同埋牙維世清一齊玩 five men one cup ok?

討論下下場肥牛會點比丹神爆同食塵仲好啦,quote埋啲非皇迷做咩
你話阿維果啲都叫有一半皇迷身份丫

又屈禾
話我水煙仔我可以忍
但話我迷占就忍無可忍

果one cup我黎sponsor ok?

邊個講

摩迪決賽出到？

出到啊 贏撚埋啦
出返黎重新做人

乜野一半
我100%真皇

B仔屋企大唔大架
仲有好多花式要玩

車狗拉美拿 好似係

果然係小器維

kroos +casemiro 換ddg deal?

迷牛黨講左成大半日都冇人企出黎做主席
你話你地羞唔羞恥

benzema換ddg

施丹：我無話想買麥巴比

施丹否認要求皇家馬德里去買入基利安麥巴比，雖然這位新星已經廣受外界注視，極有可能轉會。

在艾華路莫拉達轉會車路士之後，施丹留意到隊中前鋒數目不足的問題。

去季為摩納哥攻入26球的麥巴比，似乎是皇馬增兵潛在目標。然而，施丹在國際冠軍盃比賽之後說沒有打算買入此子。

「你應該知道我沒有要求買人。我已經和主席、管理層講過，我們已經有28位球員，我也很滿意我的工作。不過轉會窗是8月31日才關閉，即管看看有何事發生吧。」()

lingard 換isco

自從有位巴打係擔泥加盟時印左佢件波衫
皇區嘅手足都驚炒車

肥牛比人踢個野 睇見都覺得痛

渣維拉返d同伴走ok

佢屋企有個私人泳池

戴巴拿呢

對疤狗時怒啤拉杰迪
對獌狗怒啤爆炸狗
有前途

由頭到尾都冇講過啦

Benzema + Vasquez = DDG + 50M

吾京
照幫佢含

臭JER佬

識揀fd子 痴去西班牙幫到
左肥牛右積仔
Jed

都係戴巴拿啦

淨係講個眼神肥牛都贏擔泥十萬九千里啦

擔泥ig仲係寫住real madrid
真皇

開個利雲比我地 等我地食莊一百蚊

歡迎戴巴拿

擔泥合約有冇加回購條款

靜係玩你咪夠囉
我地皇迷手足整個生命麵包你食

C.朗點名四大競爭對手：動力來源他們

在接受ESPN的採訪時，C.朗拿度被問到「有哪些球員驅使你成為更好的自己」，葡萄牙人提到了4個名字。

C.朗拿度說：「這是個很好的問題，很難說出某個名字，到了我現在這個級別，就像F1或者NBA一樣，最好的球員總是追隨最好的球員。我們想要成為最好的，因為其他球員就在那裡，你不能就睡覺或者休息，因為其他人會超越你。」

「當然了，我們會和其他人進行競爭，和尼馬、美斯、利雲度夫斯基，還有希古恩，就是和那些世界上最好的球員，這不是‘競爭’，這很難，但也非常健康。競爭是一種健康的關係，我們爭著成為世界上最好的球員。這就是我的動力，要比他們更好，每年都是如此。」

C.朗拿度還談到了家庭的重要性：「我之前和林榮福聊過，他是華倫西亞的老闆，他對我說，基斯坦奴，我們有很多錢，我們很有名，但是最重要的東西是家庭，保證你的家人健康，好好照顧他們，因為這就是世界上最重要的事情。」

皇馬新援首戰驚艷！有當年巴爾的影子！

「特奧就是一架飛機，他的強大奔跑為皇馬創造扳平比數的12碼！」這是西班牙《阿斯報》在皇馬對曼聯的比賽後打出的標題，這家馬德里的媒體指出，特奧在自己的皇馬首戰中表現非常積極，在接到高華錫的傳球後，他勢不可擋地奔跑，迫使對方犯規送出12碼。而西班牙《馬卡報》也稱讚說；「特奧已經開始飛翔。」

這是特奧加盟皇馬後第一次為白衣軍團出戰，他在下半場出場，留下了一些讓人非常感興趣的畫面，尤其是製造12碼的過程。那是比賽的第60分鐘，特奧接高華錫妙傳後在左路狂奔，連迪路夫無奈在禁區內對特奧犯規，皇馬場上隊長卡沙爾米羅主射12碼命中，1-1。這是非常明顯的12碼犯規。而除了製造這個12碼，特奧在場上還顯得動力十足，他經常插上進攻，如同閃電一般。唯一的遺憾是在12碼大戰中射失12碼。

在45分鐘的時間里，特奧展現了自己體能上的充沛、在攻防方面的縱深感覺以及抵達對方半場的能力。季前備戰有助於特奧在新球會找到感覺，在訓練中，華拉尼扮演了特奧的導師的角色，而特奧本人看上去也迅速適應了皇馬的「生態系統」。在左閘的位置上，他將是馬些路最好的補充，甚至還能形成競爭。

《馬卡報》賽後評論說，特奧只用3分鐘就證明了，為什麼皇馬會在17年後毫不猶豫地打破了不引進馬體會球員的潛規則。在身邊都是年輕球員的情況下，特奧成為了關鍵人物，比賽中他還負責盯防盧卡古。強大的身體以及空中對抗能力，讓施丹可以信任他。

《阿斯報》的托馬斯-隆塞羅則表示，特奧喜歡和C.朗拿度那樣精心打造自己的髮型，但在球場上，他奔跑起來給人卡路士以及在熱刺踢球時的巴爾的感覺。特奧將給皇馬帶來很多的歡樂，他是那種非常善於奔跑的邊後衛，像子彈一般，是穿著球鞋的閃電。特奧下半場上場，讓馬些路獲得休息機會，馬些路是皇馬無可置疑的主力，但這個巴西人需要休息，而之前的干查奧給不了馬些路這樣的機會。有了特奧，皇馬左閘的位置有了很好的覆蓋。這個法國人的左腳確保了速度、縱深以及精彩，這是一顆只有19歲的珍珠。他的爆發力讓皇馬獲得扳平比數的12碼，這或許只是他今季出色表現的前奏。（沙治奧）

唔好咁啦
難得甩難
佢踢得好唔好已經唔太關皇事
希望佢係鏝城踢得起就夠了
唔好番黎

丹尼洛現已正式成為曼城球員。網站的採訪時，這名巴西人毫不掩飾自己的喜悅，並坦言：「我的野心一直都是為哥迪奧拿踢球。一開始當我聽說他對我有興趣時，就立刻知道我想成為曼城球員。」

「（對於我的轉會）哥迪奧拿起到了重要作用，因為我喜歡他的球風，並且在他和我談話時，他說服了我。我已經等不及想要開始和他一起工作了。我被曼城簽下，他是其中一個因素，另一個原因便是這傢俱樂部具有野心的計劃。」

YES, 要係哥狗手上發光發亮

不過擔泥係我心中黎講
始終刀系真皇
好過正選>球會嘅達子

阿朗眼中Top5
佢自己 尼馬 美欺 利雲 斜恩
so9 世三大聖

係我地唔識用
經哥狗打磨呢塊玉應該會耀目好多

佩狗比人撚

掛住斜恩?

真係估唔到

西瓜勁囉好冇

好

怪唔知得有次斜恩扭埋龍門
牙朗都要搶黎射

Agger

有水床慢慢玩

擔泥咪又係因為做後備先走，有正選踢你估佢仲會走咩

去到鏝城應該又係後備

進攻又贏唔到Walker
防守又贏唔到Walker
又唔係英人

咪臭係

肥牛速度力量兼備 但出d波太大力

係咪得19 23冇人著

咪就係成隻牛咁鳩衝
十足左閘巴爾

到時賽程密嘅時候就冇咁大力架啦
我仲記得細路卻老

下季大家覺得bale幾入球幾助攻 ?

求教學

睇到下季schedule
4月7 of馬體會打比

plan 緊去睇

請問點樣買到飛？

我見agents d 網要成4000蚊一張

正常應該點買？定係一定係e d 價？

估佢踢到幾多場好過

月狗好搶口

你好

佩主席好

Hi

大聖 = 熱身賽之王

琴日都叫王咁就仆街啦
得細佬踢緊波

積仔要去力威度修下身 比d掙扎佢

大聖最恐怖既地方 係你唔知佢出緊幾成力

大聖最恐怖既地方，係你唔知佢比目魚肌有無魚味

Bale以身教bio

迷牛黨主席等我代理住先

幾時俾返

有人做咪俾

開個list比人填名寫資料啦斬袋主席

包皮已經係我地既人

邊個再笑鳩擔泥我屌爆佢老母

水煙仔由曲線迷擔變左真迷擔

擔泥主席

其實真皇後備算係咁
對中下遊都偶有好波 good luck la泥妖

如果包皮黎我皇 卜定個名迷佢

屌包皮老母臭閪
尼馬留隊 我要dybala

擔仔個份自信同忠誠

佩狗出手買大巴拿我以後叫佢佩爺爺

一世迷佩

擔泥終於走
以後條右路終於唔洗放題

反擔=假皇

其實機司都唔好得好多
最理想係拿祖做後備
機司算鳩數啦
成日以為自己好勁好英雄
係時候挫下佢銳氣

擔泥瘋狂慶祝gif

佩天父

賓周加一億買大把奶ok?

賓周宜家值唔值40m磅

覺得有價冇市，睇返最有錢果幾隊英超除左阿記冇人要買big name前鋒

負資產，送都唔要

班u21幻幻真係好撚gay
日日都一齊狂post合照

你傻撚左牙

英超球會有啲中游好捨得比錢
卡路爾 賓迪基兩個線都賣到好貴
賓周一定係一線 個值可能幾好

兩個線係點解

手殘打多左😪

賓周release 同c朗一樣錢

買前鋒未

今季開季前賣到賓周，我倒立跪係度拜佩狗

fuckyea!

新人留名
大家多多指教

大膽到自稱球王
你有冇siuma咁勁

自貼波衫 証明真鍠

你個名漏左負碌呢兩個字係最前

你個名都漏左拜狗係最前

利申 我真皇

此地無銀般的利伸

終於肯認啦咩

唔洗認都眾所周知啦

自貼

皇區著名25

如若早三五年相見
何來內心交戰

知唔知皇區規矩？

妓女😂😂

?

原來係波多野

你老婆仔

你搵新垣做咩？

(波多野）結衣BB = g

真名王

就包皮dybala呢件事我決定短暫支持會然on撚9

開新post未

[季前熱身賽]皇家馬德里球迷吹水區(59)

屌睇返重播第九定十分鐘積仔肥到踩埋波車

肥積

push

3

1001

減緊架啦 比d時間我

等緊你歐超盃119分鐘絕殺

對波又大咗，仲有肚腩

大家好 新會員想Join
無聊整左個賽程表 希望方便到大家

難打嘅喺晒後面

賽程31-38
唔計其他賽事 剩係睇西甲都好難搞

冇左達仔James好難搞 希望新仔幫到手

有冇人有琴晚摩迪過人既gif
上半場尾段右邊底線突破

感謝會員ON撚9提供笑話

974

求教學

唔洗驚 到時隔離已經提早X輪奪冠
我地就一早出哂局食雞胸

球王所言甚是

買埋包皮輪換加搞掂啦

冇睇過佢既片 真係咁好J咩??

點解要改做潺仔

因為人如其名

快D落場比PINTUS操

睇得唔多，個人覺得佢速度夠快（未到全盛朗同禿果隻咁屈）技術扭波過人唔錯（見唔少係左邊扭），把握力都ok(見唔少汁雞都把握到），但係無留意佢團隊配合掂唔掂，不過覺得實夠哂實力打西甲中下遊

原來FANS黎
仲以為邊個既家室

987

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000